mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 4 Data Value: f
Key: 10 Data Value: @
mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 4 Data Value: f
Key: 10 Data Value: @
mapic[10]: @
std::map<int, char>::iterator it = mapic.find(10);
Key: 10 Data Value: @
Yeah that key doesnt exist
mapic: 
Key: 10 Data Value: @
mapic: 
Key: 2 Data Value: a
Key: 10 Data Value: @
mapic: 
Key: 2 Data Value: b
Key: 10 Data Value: @
insert happended
mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 2 Data Value: b
Key: 10 Data Value: @
mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 2 Data Value: b
Key: 10 Data Value: @
Key: 12 Data Value: j
Key: 13 Data Value: d
mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 2 Data Value: b
Key: 10 Data Value: @
Key: 12 Data Value: j
Key: 13 Data Value: d
Key: 16 Data Value: e
newmapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 2 Data Value: b
Key: 10 Data Value: @
itr erased last element
mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 2 Data Value: b
Key: 10 Data Value: @
Key: 12 Data Value: j
Key: 13 Data Value: d
mapic: 
Key: 1 Data Value: c
Key: 2 Data Value: b
Key: 13 Data Value: d
erased one element with key 1
